# Таблицы



## group

Учебная группа, как один из признаков студентов. 





## student

Учащийся.




## visit 

Посещение мероприятия учащимся.



## event

Мероприятие, проводимое определенным сотрудником по определенной дисциплине в определенной форме.



## event__grade

Пересечение мероприятия и "ступени". Какие конкретные меропрятия относятся к данной "ступени".



## grade

Курс ("ступень") учебной программы.



## raise

Прохождение студентов по "ступеням" и временной интервал нахождения на каждой из них.



## price

Стоимость изучения курса, начиная с конкретной даты.



## program 

Учебная программа ("лестница"), сгруппированный набор "ступеней".



## plan

Учебный план. Заявление о необходимости проведения определенного количества часов по определенным дисциплинам в определенной форме.



## worker

Сотрудник образовательного учреждения (преподаватель, администратор, декан).



## discipline

Учебная дисциплина. 



## form

Форма мероприятия, включая формы контроля.



## mode 

Режим мероприятия.